---

weight: 30
menu-title: FAQ
---
#
# Kas? Kur? Cik?


## Ko tad īsti nozīmē vārds Shayana?

Shayana ir Hindu izcelsmes sieviešu vārds ar nozīmi "Dievu dāvana". Mēs uzskatam,ka festivāls ir mūsu dāvana pašiem sev. Radot festivālu priekš visiem, mēs augam un pasaulē parādās nedaudz vairāk labestības. Tieši tāpēc jūsu piedalīšanās un atbalsts ir tik nozīmīgs.

## Kas tad īsti ir Shayana?

Šajana ir bijusi starp mums visu laiku. Tai nav sākuma, kā arī tā nekad nebeidzās, jūs vienkārši nedzirdējāt par viņu iepriekš. Tagad jūs ziniet visu.

## Un kā tad ar alkoholu?

Mēs nerekomendējam ņemt alkoholu līdzi uz festivālu, jo tā draudzīga atmosfēra var tikt bojāta. Tomēr tā nebūtu Shayana ja tajā pastāvētu kādi stingrie ierobežojumi. Tāpēc jūtieties brīvi jūsu aktivitāšu izvēlē, līdz brīdim, kad tās sāk traucēt kādam izbaudīt brīnišķīgo atmosfēru.
Kā arī drošības absvērumu dēļ lūgums teritorijā neienest stikla taru, nekādā gadijumā nekurt ugunskurus tiem neparedzētās vietās, nepiemēslot. Mīliet dabu lai tā var mīlēt jūs!
Festivāla teritorijā atradīsies maģiskie apsargi - labsirdīgi un tai pat laikā stingri. Viņi rūpēsies par drošības un komforta sajūtu visa festivāla laikā.
Jūtieties kā mājās, taču atcerieties, ka mēs visi šeit esam Shayana ciemiņi.
